Yves et Olivier viennent de terminer leur régime amaigrissant. Yves,
qui pesait entre 60 et 65~kg, a perdu entre 3 et 4~kg. Olivier, qui
pesait entre 63 et 67~kg, a perdu entre 4 et 5~kg. Ils montent
ensemble sur la balance. On peut être sûr que l'indication (en kg)
qu'ils lisent alors est comprise entre :
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 114 et 123
  \item 116 et 123
  \item 114 et 125
  \item 116 et 125
  \item C'est impossible de le savoir à l'avance
  \end{enumerate}
\end{multicols}